接唔接受到你條女做過共享女人

衲dee條女係雞？

ok

我要共享大媽！

你條女一日係雞，一世都係雞

租單車會唔會介意佢係共享單車？

我同細佬共享老豆老母

三萬蚊過夜

接受焗柒頭pm